В папке samples лежат файлы для сканирования
В папке screenshots лежат скриншоты экрана с результатами выполнения задачи и юнит-тестов
В папке scripts лежат баш скрипты для загрузки данных на кластер, запуска джоба, вывода результата
В папке src лежат питоновские скрипты с реализацией задачи поиска самого длинного слова и юнит-тесты
В папке reports лежит отчет о проделанной работе
Скрипт pushme.sh запускает всю вакханалию (работает под учеткой cloudera на VM-VirtualBox)
